# TP 1 & 2 d'Architectures Distribuées

Vous aurez à rendre ce projet en binôme pour le **15 Mars 2019**. 
Tout retard sera pénalisé suivant une règle de calcul exponentielle (1 point, 3 points, 6 points, etc.).

Le projet est à rendre par **email** sous la forme d'une **adresse vers un projet GITLAB privé accessible depuis le web**. 
Vous ajouterez vos encadrants (les comptes **ccaron** et **asaval**) pour qu'ils puissent avoir accès à votre projet en vous assurant que celui-ci contienne:
1. Les **noms et prénoms** de votre binôme dans un fichier **AUTEURS** à la racine
2. Le **lien** de votre JS Fiddle
3. Le **code** de votre service RESTFUL
4. Une documentation de votre service dans un fichier **README** à la racine
5. Un **rapport** sur les problèmes rencontrés et les solutions que vous y avez apportés
6. Un exemple d'utilisation de votre service déroulant les différentes actions utilisateurs définies dans le scénario

Le code source du projet est disponible [ici](ZOO_MANAGER).

Vous pouvez également télécharger une version [PDF de l'énoncé du TP](TP-RESTFUL.pdf).

